[Splatoon 2] 報價區

準備入手
美版 信和 370
有冇再平啲

出左咁耐仲報乜撚野

買二手啦

之前apita出機跟日版splastoon
應該好多巴打放

岩岩放監？